工商時報【程鏡明】 當社會公益遇上生命禮儀，開啟跨界合作新創舉！唐氏症基金會日前與國寶集團攜手舉辦「心手香連，愛滿福田－唐寶寶手工福皂」上市發表會，活動溫馨歡樂，與會嘉賓對這樣深具意義的活動，深表讚許。 唐氏症基金會董事長林正俠表示，唐寶寶手工福皂的創新合作象徵文化的提升。精緻又意義非凡的手工福皂答禮，象徵殯葬禮儀的全面提升，為此台北市殯葬管理處處長吳坤宏、館長王文秀，新竹地方法院楊敏昇法醫及多位殯葬界學者皆到場表達支持，見證新世代殯葬文化的里程碑！ 吳坤宏表示，唐寶寶手工福皂可說是殯葬業界與社會公益合作的最佳成功典範，上市啟動儀式，象徵傳愛者齊心協力為社會注入暖流。 國寶服務總經理蔡宏岳說，本次合作是殯儀服務業的創舉，希望成功拋磚引玉，看到往後有更多善緣的結合，社會攜手為唐寶寶以及身心障礙的小天使們開創更多機會，讓生命有更多美好的可能。